廿多人稅務大樓靜坐 促政府回應5大訴求

有網民今午響應號召前往灣仔稅務大樓靜坐抗議，要求政府回應民間5大訴求，行動約有20多人參與，未對稅務大樓造成影響。

靜坐活動在中午12時開始，有靜坐人士遮蓋左眼，有人舉起「沒有暴徒，只有暴政」標語，高呼「香港警察，污糟邋遢」等口號。

靜坐期間，有途經市民叫「加油」打氣，亦有途人指靜坐人士是「曱甴」，又批評在場記者為「黑媒」。

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)